港人治港 高度自治

80年代中英兩方已經明白香港要維持實力，必須要高度自治，國際多國亦多次支持香港自治，我們的盟友美國多次強調中共影響香港自治。

國際開左張好牌，香港人要識做，新口號要有自治、新文宣要向自己人推廣香港自治重要性。

如果要為今次革命加一句自治新口號，我推介「港人治港，高度自治」，原因係香港人由細聽到大，簡單易明。

唔要高度, 政府同中共一直用緊高度黎玩語言偽術

五大訴求 缺一不可

小改：港人治港 香港自治

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推爆呢個
呢句係佢地提出黎先
睇佢點解

推

高度，即係有限

所以我建議由「高度自治」改「香港自治」

巴打加油

推
港人治港 香港自治